好羨慕新界西居民可以把玩學生妹

好日都唔入新界西，今日去了，更乘了輕鐵，非常擁擠，有很多混了蝗種的大奶奶校服妹，我就想:「此區居民一定經常在翻放學時間在輕鐵抽水/視姦學生妹啦！」

新界西的學生妹真係平均大波好多！雖然大部分都講蝗語…

元天屯多 妹妹仔不嬲都係

中學生嗰堆未講蝗語喎 你有幻聽？

天元都未，上水就多

大波？皮膚正？樣貌呢？

搵日觀賞下先～

呢個真 元朗冇乜
天水圍質素最高 屯門數量多

下 葵涌廣場都大把學生妹好眉好貌講蝗語喎

大撚把啦

純文字討論

樓主係咪縱慾過度有幻想

冇圖你話你老母白滑大波仙女下凡都得啦

中學生我真係極少聽佢地講蝗語

而家啲初中生好多都講蝗語啦

新界西學生妹好很正呀！

初中好多都講